有冇人覺得打車輪正過仆野

打車輪多比較多感情接觸
大家攬埋一舊好有溫暖感覺
仲要成對波壓埋黎
而且手口並用
攬下佢又得
揸下摷下又得
成件事根本係多重享受

相反仆野例如仆街咁又痛又盛
同打車輪完全冇得比

扑果陣都做到上面既野

因為你虧姐

樓豬幾耐冇扑

好地地做咩要打啲車既車輪

青頭

呢度暫時最醒係你

扑住黎車同摷點睇

我冇早洩問題

唔怪得

好尷尬

唔俾你扑

係，諗起兩個人既鬚根互相拮下拮下咁就扯撚晒旗

正常男人扑野點會痛 樓主一定係gay

一路扑一路打咪得

錯撚晒
打車輪永遠都係打車輪
但扑野千變萬化，人類幾千年承轉落黎成百上千種體位，無得比

小朋友

濕吻真係一黎就扯到行
就算唔想扑都會咀到扯

一諗到錫到扯個過程就好興奮

覺，用口都舒服過屌閪。